金搖桿獎第二名原神為Google play年度最佳遊戲

可以同大猩猩扑野模擬器並列

又有得睇連登仔不願面對

連登仔：全世界都係度逆線行車